已經搵到真正斷絕蛇齋餅糭嘅方法

大家一齊搞文宣！

Push

推！

cls

「婆婆呀婆婆 可唔可以幫我投個票？」
「咩黎㗎？係咪犯法㗎？」
「哦～呢張係選票黎㗎，想你幫手投泛民」
「泛民？」
「係呀！建制既對家就係泛民，只要泛民贏多啲，建制就會派米派多啲」
「咁荀！？」
「係呀，我都拎咗兩噸米返屋企，呢排我都糴夠，我都想俾人糴下」

我無野講

其實咁樣撚都好玩

兩噸米好似都咗啲
不過呢招都唔錯

多咗啲

推

歡迎廣傳

各位721金鐘見

721 對準政權 五大訴求

齊心幫廢老謀福利

其實我哋咁做都係幫緊老人家啫

可唔可以學 pick up artist
一齊出黎捕住D 長者
各自說服佢地
教埋佢地睇蘋果etc
最好係連儂牆附近有埋長輩圖解
黃大仙區好適合

試過唔得，樓主個方法好啲

呢招可能太直接

建制穩 勝 會唔做野， 今次 要投對面
快 貼 7。21 去 連 牆

兩噸

pish

洗乜x
劉國勳
由區議員到自動做埋立會議員
睇住佢由瘦仔一名變到依家肚滿腸肥
黎緊區議會選舉一定要針對佢

太多字

要用口傳出去

我無嘢講 我要見律師 我要食嘢 我要飲水 我要毛毯 我要去廁所 我要去醫院驗傷 我唔解鎖 我要踢保

721

廢老係用黎撚

劉國勳比狗屌

值得一推

要搞街站反劉國勳 你叫到 我即到

屌你正啊喂

呢招啱中年黃絲玩

push

龍咁威

岩呀 佢贏硬洗乜派野 就係輸先會派得多 咁同d廢老講佢地肯定覺得自己好撚醒四圍同人講

係真唔係高招

【721整合】721整合Post！全部推哂上熱門！

佢吔已經開始上門派米

堅

加油

好呀好呀後生仔，唔該曬你呀！
屌 有畫面有聲

推 721港島見
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

721主線任務
我冇野講
1. 立即撤回送中條例
2. 除消暴動定義
3. 不再追究義士
4. 成立獨立調查
5. 真雙普選

跟本就係咁
你睇下佢地依家 幾落力做野
又搞toystory戲飛 又搞鳩九龍城旅遊巴
一票不投民建聯岩嫁啦

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、設立獨立調查委員會 並徹底追究警隊濫權情況

四、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

五、立即實行雙真普選

唔可以放棄
721 去港島
_______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

銀髮族遊行後 李生堅持係政總門口絶食72小時 3日後8點大家一齊接佢

大家支持下叔叔 幫手推下

蛇齋餅糭一樣去攞分薄D廢老利益會唔會有效？不過排隊果陣就樣衰D

genius

其實如果能夠阻止佢哋唔去投，已經赢左一半，當然如果令佢哋投泛民就更好。

721港島見！

盡量唔好提泛民

其實係事實嚟

食窮建制

野照攞，票就投佢老母閪

呢個有啲諗頭

721721721721

推！同埋老豆老母成家講
7.21見！

721！

加句:見你醒/水平高先同你講咋
佢地一定沾沾自喜覺得自己好撚醒,到時周圍揚開去

十年前已經講緊食窮民建聯,票投社民連

叻仔

加油！

我冇野講

其實捉到d公公婆婆貪少便宜心態
就好易嬴民賤聯

721港島見

go

最後一張押韻

我都諗到呢招 叫啲廢老著數照拎但唔好投佢地
佢地為左爭返啲票返黎就會派更多蛇齋餅糉
咁樣我地又得票 廢老又多著數
win win雙贏

到出左候選人名單，要講埋人名教佢地投
剩係叫佢地唔好投民建聯佢地會唔識投邊個
到時再出教學

長者昨（17日）嚮應號召，參與Facebook專頁「銀髮族老而不廢」發起的遊行，大會最終宣布超過9千人參與，而警方則指只有1500人參加。李先生是參與者之一，雖然不懂上網，但透過連儂牆上的海報，李先生最終成功得悉遊行詳情，成功出席遊行。

就係我地去食晒佢

7.21見

高汁

啱啊

黑色
721金鐘見

高招

策略正確

係幫緊全香港

方向正確
近排好少見d撐政府人士係公眾場合發表偉論
都唔知去邊度搵佢地

點解出現左瑞士山區肺個畫面

我無嘢講

cls, 推

差d大聲係office笑左

BTW WELL DONE

洗樓送禮一樣

叫佢比多幾份, 唔比就全家投對家

投票前一星期我會乖乖陪老人家食飯行街，「順便」借老人家張身分證去做d野，等選舉日過左再畀返佢。咁佢地咪冇得投票囉。

有聲有畫面既屌

呢件野一做就咁多年，話搞北區交通結果越搞越塞車，北區人都多得佢唔少
搞反佢既街站實大把人撐

好賤啊

721見

幫民賤聯配票

係喎

高手

21號金鐘見

X國勲

好波

推. 721 見

好正,好想瘋狂PRINT OUT

推 建制鐵票倉 唔識失去唔識珍惜

呢招醒！幫推！

pyah

多

最緊要係開頭嗰句「地區工作做得好」

我不嬲都係咁講
話建制選唔到先會比多D着數街坊 R選票

正呀

高招
=================
唔理衝唔衝 721金鐘
721 和理非都要Full Gear

九龍東好多智障廢中老

其實區區攪 收得$20 d 錢邊到黎?

呢招掂 廢佬唔會fact check

721 港島見

叫佢地嘢照攞，入到票站就投白票

要用佢地貪小便宜方面做宣傳

[721]彩彈戰術風格，實測報告

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

[長期置頂][精簡篇]裝備及防火須知

【 速報】《中英聯合聲明》眾籌備戰情況

［最終設計]黑警有旗手 我哋都有旗手 麻煩各位可以自製

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

Pish

醒

但係點解決民建聯定期幫老野量血壓？成日見到有好多老野去量
仲有老野去參加民建聯搞既屋邨禮佛會

攝於2019/6/20

佢地廢老仲有利用價值就有得繼續食
當鐵票在手時，真係彩你都有味
醒未阿？
係阿！就係話緊你死廢佬

最驚無得食

ching sick play

ps:蔣麗芸議員, JP. 聯絡我們. 25396111

你地同我背撚熟佢

————————————————————————
借位分享唔該

抗爭成功第三黃金規則詳解 - Be Water (上）變成無形

Ok wor

好似倫敦金騙案

推到鄭中基出黎講一次

清有冇睇過龍咁威

柒人柒事太多，不能盡錄，只能盡述。

7.21 見！

講真，我覺得泛民唔搞好地區工作將來只會繼續輸比建制，泛民有好嘅政治理念同大方向，但係地區方面冇建制狗咁高滲透力

佢哋都想
不過泛民根本冇建制咁多維穩費同資源

樓主好勁! 繼萬用遙控後再一次差D喺公司爆笑

係咪正先

實用!
好人一生平時

無得唔比正評你

長輩圖已下載

建制 funding is from the district council, because they have more member than the Democrat

好絕

push push push

高質

啱啱收到

好大鑊！請廣傳！

粉嶺連儂牆

推推

正wo 同佢地講啲政府日日放新移民黎
開始夠人做票
佢地唔使再派野食

推到有長輩圖

到時見

巴打真係心地好

明明係李燦森同張達明嘅對白

7.21港島見

我阿婆一早已經係咁諗，仲叫佢啲朋友一齊食窮民建聯但唔投佢哋

根本係事實, 過往經驗次次選輸一定係加碼

好正

文宣：拎完票投對家，下年先有得加。

行動代號「瑞士山區肺」

簡而精

嘩呢招正，推

我見到上星期連儂牆開始有

高招呀
不分化

堅
見出面派呢樣派嗰樣
我嗰區自動當選就乜柒都冇

pushhh

「咦 呢袋咪係民建聯既米？！」

呢招好多年前都已經講，但就冇人落手落腳做

D經費咪又係民政處批既，建制根本唔洗比錢，相反泛民就要自己出

push!

啱呀
有米有油有糉咁好呀
喺鐵票倉區乜都冇呀
我都想有禮物收呀老友記幫幫手

721港島見!

整咗條片 提下大家點解721要上街

大家背負既係烈士們既遺願
721 大家代佢地一齊走下去

一個都不能少
不流血，不受傷，不被捕
不分化，不篤灰，不割蓆

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

[緊急 突發] 全港最大型既線上文宣 正式上線啦

唔理衝唔衝 721金鍾

搞少少蛇齋餅糉就話為市民打算
真係唔知話班廢老單純定蠢好

推啊

cls

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。721去維園！3點起步！

民建聯自己都駁唔到

好野

Lm

好醒

我一向會話, 如果你想自己果區有 "兩個區議員" 幫你,
就一定要投民主派

點解? 因為民主派輸左就要走人, 佢地邊有錢繼續開辦事處服務居民?
但建制輸左, 就依然會有人留係區入面幫手, 因為佢地大把錢, 而且會更加盡力幫你, 拉定下次選舉既票

咁聰明既香港人, 你想要有一個, 定兩個區議員幫你?
應該唔使講都知點做啦

用返佢地思維對付民賤聯

有料

整單張放入信箱得唔得？
會唔會犯法？

推
721見

ching好波

啱呀 利用佢地嗰套價值觀去打

OK 喎

除非果區個泛民太垃圾/太多人支持建制派

唔講著數唔講錢真係屌唔醒班廢老

以子之矛 攻子之盾

屌你老母再世諸葛亮

掂！

啲廢老最中意啲小便宜，冇得拿囉，仲點會投民建聯

深夜人手推post